銅鑼灣好多查飛狗，用2蚊搭車既小心

提提大家

查飛狗留低負評？

有證據咪捉我囉，屌你老母幾時死全家啊查飛狗

成班垃圾企晒係到
虛耗光陰對社會完全零貢獻

岩晒d廢老廢青一事無成既人做

Thx

好撚垃圾 淨識負評又唔撚夠膽同人對質
認自己廢啦麻？

唔洗爭 查飛狗同特惠狗一樣都係狗

收到

真係睇呢班垃圾唔順眼，揸住雞毛當令箭

企左係到睇你班廢物成5分鐘，對住d大陸人笑騎騎 對香港人又無禮貌
唔話你地係狗都唔得啦

佢地係便服定制服？

便服

唔好理 直接走咪得
當佢地係詐騙集團

走9晒啦你班垃圾查飛狗？

廢撚到呢，一個人都捉唔到
當中係咪有d廢青有上連登Mon到呢個post所以走晒轉地方罰企啊？

佢地走晒啦 見事敗要轉移地方繼續罰企

通常企係咩位 有冇咩特徵？